正負皮有意見！

你一開始唔show 正負皮我都明，但係點解畀完都冇得即刻睇先？我畀完都改唔到嫁啦？咁不如畀咗正負皮之後就睇到

睇到